# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Untangle, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Untangle\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-07 12:52-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-21 22:24-0500\n"
"Last-Translator: Jie Zhu <j.zhu@impactek.com>\n"
"Language-Team: Chinese <j.zhu@impactek.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:35
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:42
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:45
msgid "Reports are automatically generated each night."
msgstr "报告自动生成的每个夜晚。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:54
msgid "View Reports"
msgstr "查看报告"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:63
msgid "Report generation for the current day can be forced with the "
msgstr "报告生成可以被强制为当前日期与"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:63
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:73
#, fuzzy
msgid "Generate Today's Reports"
msgstr "生成每日报告"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:63
msgid " button."
msgstr "按钮"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:64
msgid "Caution"
msgstr "注意"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:64
msgid "Real-time report generation may cause network slowness."
msgstr "实时生成报告可能会导致网络缓慢。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:77
msgid "Generating today's reports... This may take a few minutes."
msgstr "生成的报告...这可能需要几分钟的时间。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:77
msgid "Please wait"
msgstr "请等待"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:102
msgid "Generation"
msgstr "生成"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:111
msgid "Daily Reports"
msgstr "每日报告"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:115
msgid ""
"Daily Reports covers the previous day. Daily reports will be generated on "
"the selected days."
msgstr "每日报告涵盖的前一天。每日报告将在选定的日期产生。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:129
msgid "Weekly Reports"
msgstr "每周报告"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:133
msgid ""
"Weekly Reports covers the previous week. Weekly reports will be generated on "
"the selected days."
msgstr "每周报告涵盖了前一周。每周报告，将产生在选定的日期。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:147
msgid "Monthly Reports"
msgstr "每周报告"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:151
msgid "Monthly Reports are generated on the 1st and cover the previous month."
msgstr "月度报告的第一，并覆盖前一个月。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:155
msgid "Enabled"
msgstr "已激活"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:167
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:175
msgid "Generation Time"
msgstr "代时间"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:172
msgid "Scheduled time to generate the reports."
msgstr "预定时间生成报告。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:192
msgid "Data Retention"
msgstr "数据保持"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:197
msgid ""
"Keep event data for this number of days. The smaller the number the lower "
"the disk space requirements and resource usage during report generation."
msgstr "将事件数据，此天数。数量越少，较低的磁盘空间需求和资源的使用过程中生成报告。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:201
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:201
msgid ""
"Depending on the server and network, increasing this value may cause "
"performance issues."
msgstr "根据服务器和网络，增加这个值可能会导致性能问题。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:204
msgid "Data Retention days"
msgstr "数据保留天数"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:232
msgid "change password"
msgstr "更改密码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:249
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:258
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:263
msgid "Reporting Users"
msgstr "报告用户"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:293
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:320
msgid "Email Address (username)"
msgstr "电子邮件地址（用户名）"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:300
msgid "The email address cannot be blank."
msgstr "电子邮件地址不能为空。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:305
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:328
msgid "Email Summaries"
msgstr "电子邮件摘要"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:311
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:335
msgid "Online Access"
msgstr "在线访问"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:322
#, fuzzy
msgid "The email address name cannot be blank."
msgstr "电子邮件地址不能为空。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:348
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:415
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:616
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:351
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:418
#, python-brace-format
msgid "The password is shorter than the minimum {0} characters."
msgstr "密码是小于最小{0}个字符。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:354
msgid "(required for 'Online Access')"
msgstr "（所需的“在线访问”）"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:363
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:426
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:368
msgid "Email Attachment Settings"
msgstr "电子邮件附件设置"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:371
msgid "Attach Detailed Report Logs to Email (CSV Zip File)"
msgstr "附上详细的报告日志，以电子邮件（CSV Zip文件）"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:384
msgid "Attachment size limit (MB)"
msgstr "附件大小限制（MB）"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:435
msgid "Passwords do not match"
msgstr "<msg name=>密码不匹配</msg>"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:440
msgid "A password must be set to enable Online Access!"
msgstr "必须设置一个密码，以使在线访问！"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:455
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:464
msgid "Syslog"
msgstr "日志"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:467
msgid ""
"If enabled logged events will be sent in real-time to a remote syslog for "
"custom processing."
msgstr "如果启用记录的事件将被实时发送到远程syslog自定义处理。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:472
#, python-brace-format
msgid "{0}Disable{1} Syslog Events. (This is the default setting.)"
msgstr "{0} {1} Syslog事件禁用。 （这是默认设置）。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:490
#, python-brace-format
msgid "{0}Enable{1} Syslog Events."
msgstr "{0} {1} Syslog事件使。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:511
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:571
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:354
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:518
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:577
msgid "A \"Host\" must be specified."
msgstr "主机A \\“\\”必须被指定。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:522
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:585
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:504
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:531
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:593
msgid "You must provide a valid port."
msgstr "您必须提供一个有效的端口。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:540
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:334
msgid "Protocol"
msgstr "<msg name=>议定书</ msg>"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:542
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:543
msgid "TCP"
msgstr "<msg name=>的TCP </msg>"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:558
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:567
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:602
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:608
msgid "A \"User\" must be specified."
msgstr "A \\“用户\\”必须被指定。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:622
msgid "A \"Password\" must be specified."
msgstr "A \\“密码\\”必须被指定。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:630
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:679
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:703
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:636
msgid "A \"Name\" must be specified."
msgstr "A \\“名称\\”必须被指定。"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:652
msgid "Name Map"
msgstr "名称地图"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:657
msgid "[no name]"
msgstr "【无名称】"

#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:671
#: ../hier/usr/share/untangle/web/webui/script/untangle-node-reporting/settings.js:694
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:61
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:107
msgid "Summary Report"
msgstr "总结报告"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:91
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:143
msgid "Free Memory"
msgstr "<msg name=>释放内存</msg>"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:130
msgid "Avg Free Memory"
msgstr "平均可用内存"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:133
msgid "Avg Cached Memory"
msgstr "平均快取记忆体"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:140
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:216
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:275
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:337
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:397
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:566
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:317
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:351
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:376
msgid "Time"
msgstr "Time：时间"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:140
msgid "Memory (MB)"
msgstr "<msg name=>内存（MB）</msg>"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:144
msgid "Cached Memory"
msgstr "快取记忆体"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:150
msgid "Cpu Load"
msgstr "CPU负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:194
msgid "Avg 1-min Load"
msgstr "平均1分钟负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:197
msgid "Max 1-min Load"
msgstr "最大1分钟负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:200
msgid "Avg 5-min Load"
msgstr "平均5分钟负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:203
msgid "Max 5-min Load"
msgstr "最多5分钟负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:206
msgid "Avg 15-min Load"
msgstr "平均15分钟的负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:209
msgid "Max 15-min Load"
msgstr "最多15 min负荷"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:216
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:219
msgid "1-min Load"
msgstr "1分钟负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:220
msgid "5-min Load"
msgstr "5分钟负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:221
msgid "15-min Load"
msgstr "15分钟负载"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:227
msgid "Cpu Usage"
msgstr "<msg name=> CPU使用率</msg>"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:265
msgid "Avg Cpu User"
msgstr "平均CPU的用户"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:268
msgid "Avg Cpu System"
msgstr "平均CPU系统"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:275
msgid "CPU (%)"
msgstr "CPU"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:278
msgid "Cpu User"
msgstr "CPU的用户"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:279
msgid "Cpu System"
msgstr "CPU系统"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:285
msgid "Disk Usage"
msgstr "|磁盘使用|"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:325
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:328
msgid "Avg Disk Free"
msgstr "平均磁盘免费"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:337
msgid "Disk (GB)"
msgstr "磁盘（GB）"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:341
msgid "Free Disk"
msgstr "可用磁盘空间"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:347
msgid "Swap Usage"
msgstr "交换区使用情况"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:386
msgid "Avg Swap Free"
msgstr "平均交换免费"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:389
msgid "Avg Swap Used"
msgstr "平均已使用​​的交换"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:397
msgid "Swap (MB)"
msgstr "交换（MB）"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_server.py:401
msgid "Swap Used"
msgstr "已使用的交换"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:274
msgid "scanned"
msgstr "扫描"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:276
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:1042
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:277
msgid "and"
msgstr "和"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:278
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:440
msgid "sessions"
msgstr "Sessions会话，"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:313
msgid "Bandwidth Usage"
msgstr "<msg name=>带宽使用</msg>"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:368
msgid "Avg Data Rate"
msgstr "平均数据传输速率"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:372
msgid "Max Data Rate"
msgstr "最大数据传输率"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:374
msgid "Data Transferred"
msgstr "传输的数据"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:382
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:446
msgid "Date"
msgstr "日期:"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:382
msgid "Throughput (kB/s)"
msgstr "吞吐量（KB / S）"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:385
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:449
msgid "Usage"
msgstr "使用频率"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:391
msgid "Sessions per Minute"
msgstr "每分钟的会议"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:433
msgid "Avg Sessions/Min"
msgstr "平均会话/分钟"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:435
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:438
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:446
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:498
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:505
msgid "Sessions"
msgstr "Sessions"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:437
msgid "Max Sessions/Min"
msgstr "最大会话数/分"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:440
msgid "Total Sessions"
msgstr "总会话数"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:455
msgid "Top Destination Ports"
msgstr "首选目的地端口"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:513
msgid "Top Penalty Box Hosts"
msgstr "热门禁区主机"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:546
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:552
msgid "seconds"
msgstr "Seconds."

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:552
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:560
#, fuzzy
msgid "Administrative Login Events"
msgstr "管理登录活动"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:568
msgid "Client Ip"
msgstr "客户端IP"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:569
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/node/untangle_vm.py:570
msgid "Success"
msgstr "$SUCCESS$"

#: ../src/com/untangle/node/reporting/ReportingNodeImpl.java:359
msgid "Invalid Settings"
msgstr "无效的设置"

#: ../src/com/untangle/node/reporting/ReportingNodeImpl.java:359
msgid "has online access, but no password is set."
msgstr "在线访问，但没有设置密码。"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:318
msgid "Priority"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:319
msgid "Rule"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:320
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:353
msgid "Username"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:321
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:352
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:377
msgid "Client"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:322
msgid "Client port"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:323
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:325
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:366
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:378
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:379
msgid "Server"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:324
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:326
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:367
msgid "Server Port"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:327
msgid "Application"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:328
msgid "ProtoChain"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:329
msgid "Flagged (Application Control)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:330
msgid "Blocked (Application Control)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:331
msgid "Confidence"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:332
msgid "Detail"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:333
msgid "Blocked (Application Control Lite)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:335
msgid "Rule ID"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:336
msgid "Status (Https)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:337
msgid "Detail (Https)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:338
msgid "Rule ID (Https)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:339
msgid "Policy Id"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:340
msgid "Blocked (Firewall)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:341
msgid "Flagged (Firewall)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:342
msgid "Rule Id (Firewall)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:343
msgid "Blocked (IPS)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:344
msgid "Rule Id (IPS)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:345
msgid "Rule Description (IPS)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:346
msgid "Rule ID (Captive Portal)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:347
msgid "Captured"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:355
msgid "Hostname"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:356
msgid "Uri"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:357
msgid "Url"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:358
msgid "Blocked (Webfilter Lite)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:359
msgid "Flagged (Webfilter Lite)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:360
msgid "Reason For Action (Webfilter Lite)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:361
msgid "Category (Webfilter Lite)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:362
msgid "Blocked  (Webfilter)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:363
msgid "Flagged (Webfilter)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:364
msgid "Reason For Action (Webfilter)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:365
msgid "Category (Webfilter)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:368
msgid "Action (Ad Blocker)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:369
msgid "Cookie"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:370
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:380
msgid "Virus Name (Clam)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:371
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:381
msgid "Virus Name (Commtouchav)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:382
msgid "Receiver"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:383
msgid "Sender"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:384
msgid "Subject"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:385
msgid "Action (Spamassassin)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:386
msgid "Spam score (Spamassassin)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:387
msgid "Action (Commtouchas)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:388
msgid "Spam score (Commtouchas)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:389
msgid "Action (Phish)"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:574
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:318
msgid "Highlights"
msgstr "重要事项"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:754
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:758
msgid "Key Statistics"
msgstr "主要统计指标"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:999
msgid "slice"
msgstr "水平"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:999
msgid "value"
msgstr "值"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:1017
msgid "Unknown"
msgstr "不出名"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:1034
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/__init__.py:1038
msgid "MB"
msgstr "<msg name=> MB</msg>"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/mailer.py:130
msgid "Report Summary"
msgstr ""

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/mailer.py:245
msgid "This report has no detail data."
msgstr "该报告没有详细的数据。"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:193
msgid "Title Page"
msgstr "标题页！！！ "

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:197
#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:218
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:256
#, python-format
msgid "Page %d"
msgstr "页%d"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:268
msgid "day"
msgstr " 日"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:270
msgid "days"
msgstr "天"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:272
msgid "Report for"
msgstr "报告"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:292
msgid "Report"
msgstr "汇报"

#: ../hier/usr/lib/python2.6/reports/pdf.py:317
msgid "Highlights Summary"
msgstr "摘要摘要"

#, python-format
#~ msgid "%s %s Report [%s]"
#~ msgstr "%s %s报告[ %s ]"

#, fuzzy
#~ msgid "Email Reports"
#~ msgstr "每日报告"

#~ msgid ""
#~ "Daily Reports are generated at midnight and covers events from the previous "
#~ "24 hours, up to, but not including the day of generation."
#~ msgstr "每日报告将会在每天午夜生成并包含之前的24小时（昨天）发生的事件，但不会包含报告生成当天的信息。"

#~ msgid "Generate Daily Reports"
#~ msgstr "生成每日报告"

#~ msgid "Every Day"
#~ msgstr "每天"

#~ msgid ""
#~ "Weekly Reports are generated at midnight and covers events from the previous "
#~ "7 days, up to, but not including the day of generation."
#~ msgstr "每周报告将会在每周最后一天午夜生成并包含之前的7天（上周）发生的事件，但不会包含报告生成当天的信息。"

#~ msgid "Generate Weekly Reports"
#~ msgstr "生成每周报告"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid ""
#~ "Monthly Reports are generated at midnight and covers events from the "
#~ "previous 30 days, up to, but not including the day of generation."
#~ msgstr "每月报告将会在每月最后一天午夜生成并包含之前的30天（上月）发生的事件，但不会包含报告生成当天的信息。"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "从未"

#~ msgid "First Day of Month"
#~ msgstr "一月的第一天"

#~ msgid "Everyday"
#~ msgstr "每天"

#~ msgid "Once Per Week"
#~ msgstr "每周一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Limit Data Retention"
#~ msgstr "限制数据保持"

#~ msgid "[no description]"
#~ msgstr "【无描述】"

#~ msgid "name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Invalid \"IP address\" specified"
#~ msgstr "指定了无效的“IP地址”"

#~ msgid "Validation failed"
#~ msgstr "验证失败"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#~ msgid "Saving..."
#~ msgstr "正在保存..."

#~ msgid "Recipients"
#~ msgstr "收件人"

#~ msgid "email address"
#~ msgstr "电子邮件地址"

#~ msgid "Archived Reports"
#~ msgstr "已存档的报告"

#~ msgid "Include {0}Incident Reports{1} in emailed reports"
#~ msgstr "将{0}关联报告{1}包含在邮件报告中"

#~ msgid ""
#~ "This makes emailed reports larger, but includes information about each "
#~ "incident/violation."
#~ msgstr "这将使邮件报告增大，但每一项关联/违反的信息都会包含在内。"

#~ msgid ""
#~ "Limits data retention to one week, this allows reports to run faster on high "
#~ "traffic sites."
#~ msgstr "将数据保持限制在一周，这将允许高数据流量的站更快的运行报告。"

#~ msgid "Keep One Week's Data"
#~ msgstr "保持一周的数据"

#~ msgid "IP Addresses"
#~ msgstr "IP地址"

#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "IP地址"
